出左Whatsapp stricker之後...

覺唔覺WhatsApp group 入面個個都用連登stricker
搞到勁有連登feel
正經野都講唔到

有冇link可以add連登stickers

連登setting就有